有冇和仔sales

而家仲有冇100m六呀幾蚊plan
方便留whatsapp唔該

thank you

巴打，聯絡我再幫你計下點樣最抵？
WhatsApp :

Telegram :